
Урок 3. Конструкторы при наследовании. Ключевое слово
super
1.
Добавьте конструкторы в классы: директория, файл. Самое главное, в базовый
класс.
2.
Добавьте конструкторы в классы с наследованием: пользователь,
администратор, модератор
3.
Добавьте конструкторы в классы с наследованием: персонаж, главный герой,
злодей, друг главного героя
Критерии оценивания:
1 балл
-
создан новый проект в IDE
2 балла
-
написана общая структура программы
3 балла
-
выполнено более 60% заданий, имеется не бол
ее 5 критичных
замечаний
4 балла
-
выполнено корректно  более 80% технического задания, а также
продемонстрированы теоретические знания на удовлетворительном уровне
5 баллов
-
все технические задания выполнены корректно, в полном объеме,
продемонстрирован
ы  отличные теоретические знания при ответе на вопросы
Задание считается выполненным при условии, что слушатель получил оценку не
менее 3 баллов
